純粹吹無聊水, 覺唔覺得支那一停電有班會員消失左

平時好興mon post 扮中立屌人屈香港政府果班人

你都算醒

樓上都幾無知